有無人渣 k car ? 有無人渣過 k car

買左部 k car
行 f6a 引擎，有乜野注意？

Husler

every

好野嚟架，個空間大到乜咁。
不過巴打你係鐘意麵包車定係公司用？

r2
i
唔錯

雖然冇k6a咁有改裝潛力，不過64匹真係俾足你。

4000轉樓上先叫有力，自動波就慘啲，棍嘅話飛住上東邊街冇問題

f6a料多保養平，抵揸

Every係NA，只係得49匹

但會唔會話容易保養？
如果容易保養就好，始終第一架車，想長期渣落去。

本身都鍾意麵包，圓碌碌好得意

點改

Oh咁可能唔夠用了😂😂

好簡單，冇乜嘢可以壞

上一轉日本yahoo你就會知

其實係夠用，加上車輕，其實唔差

巴打，你嗰架係棍定5速自動

識玩梗係棍5速

有人會改 VW T1 / T2 頭
或者其他經典車款

而我就可能keep 住原裝先......

識貨，以前都想揾架，一直都未揾到正野

想知EVERY 香港係計客貨車?
死期?

見過有架every 改vw body kit 好正

當係電油私家車，冇死期

我估嗰架Subaru架mini van ，如果用佢改就會凸晒成份頭

個頭BUMPER好型喎
咩牌子黎???

Reiz 車牌嗰到嗰個

帶點辣味，如果香港有 wagon 版就好
齋版齋到好過份

佢本身做定位係van仔，齋都好正常

渣過 S660 好撚爽

點解你會覺得佢係計貨車呢？

老老豆豆 k car hustler嗰啲真心得意 但成日驚唔夠力

利申 住港島 日日都上落山
會唔會返唔到屋企

去Suzuki試下車喇
我自己成日都揸架660cc na上沙田坳道都係咁行，仲可以放到的士星星，加埋turbo應該好好多

600cc會唔會上唔到斜？

老老實實, 上次鈴木個sales 幾好人
行哂成個九龍灣最親民係鈴木

電單車125cc都係咁行

參考

好型棍！(both 車 and 腳）

btw 死左舊電，有無電池介紹？感謝各位巴絲打

Suzuki
不過我鍾意solio多啲

屌你，好撚型

唔好係藍電就ok

swift算唔算

唔算 最基本要係660cc
Swift係1.3

panasonic ? 點解

Why?好用喎 又平

行650水500

藍電有問題？

應該係我記錯
自隊一打

唔係呀我真心問

我聽過依隻電好地地會突然死亡

睇到流口水